急: 曾主席救的朱女是被困，其他人都係被困!!

如果佢被困可以無罪釋放，其他人都可以!

如果其他人俾人拉，點解朱女唔使?

警方、法庭有何證據證明邊個係「被困」理工大學?

請推!

請曾特務解釋!

推

有用！！！推

致黑警:

你仲覺得自己係執法、依法辦事? 咁點解為中共辦事，中共既後人係入面你就放走呀？你只係幫緊中共行人治咋!!!

請copy and spread

pishhh

係poly既義士要極小心，應該有二五仔不停偷錄暴動證據

唔好再覺得黑警有良心

我哋一致要佢哋冇一個留到係香港生活
要佢哋學光頭佬 北上生活

呢一世 要恨之入骨
佢哋冚家剷 都唔割

割嘅你我
支持嘅

呢個時勢，只有政治工具，沒有警察

呢單野對國際戰線有無用？
特權階級喎

包致女侄女都要經過司法審訊
呢個直情直接放人

push

硬既唔得就轉軟攻啦

[帶風向] 一網成擒，越止越亂 你今日帶左未？

應該係醒俾特務曾嘅特別任務 重酬

朱媛係poly一役脫離暴動之名既重大棋子！係我地手足啊！

。